2019快完了...身邊總會有人....

係Facebook/ ig 打一大篇感性文回顧過去一年
十足十去完ocamp咁